依星期出街比人幾次鬧痴線係咩意思?

有次地鐵企我前面條友走時講左句痴線
另1次係上星期日星期大道行街比後面個女仔踩到我鞋跟往係我後面大講左句痴線
係咩意思?
心情就平復
仲有次的但知講唔講好
到底我係咪痴左線

樣衰唔係罪嚟㗎

痴線

Cs

要我分析問題其實我知原因
第1地鐵企我前面個男仔可能對往我自卑又感覺我成程望往佢加埋隔離係有唔小女佢1時谷精上腦講左
第2條女唔小心/有心想識我想我停落黎點知我係0.001秒即著返佢失望/又感嘆地講左句痴線
利申可能諗多左

比人話左幾次有D唔開心
到底係咪我問題
想搵人分享下

咩踩
係人地踩我唔係我踩人

特別係2
因為我對鞋係整得岩岩好緊度
冇心踩一定踩唔甩

我明咩事啦

算3Q
唔再留言
我休息啦
我明咩事

放心 你真係痴線 唔好圍爐 快啲食藥

樓主肥5肥

我係冇出任何聲冇做任何野
而我對手10-20年都冇比人身前身後咁話
但依星期突然突然比人連續幾次咁話
所以我就想搞清個問題
可能係我有D敏感
但從冇比人話開突然比人係短時間內咁話有情緒都係正常

排骨

未講先猜 櫻主係打飛機毒撚 問題浮現晒

終於知咩事
原來係件黑衫
+埋我排骨底
終於明

我都覺奇怪平時我係笑笑口
應該冇位比人話
原來比人當左示威者